大家齊齊做卧底，save hk 真係好多野睇

著名藍屍 page Save HK

需要大家支援收風

有可以睇下班弱智藍屍智商同廢話

又搵到更多藍屍 可能你身邊識既人 分分鐘係個垃圾page搵到

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

Pish

831

割蓆宣言 - 有冇文宣? 向國際講明恐襲唔係示威者做

[新行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

推到有人負責

push

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

個皮草阿叔乜事

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門
推到929全世界所有人都一齊standwithHK

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會 10.1全民黑衣日

推行動POST啦 拜託

又睇咗陣 佢地一定有人全天候mon 連登post

你地可以感化我地，得，林鄭應承曬五大訴求個日咪得囉

有人鼓吹黑社會再搞事 藍屍質素無得頂

越睇越覺得 點解有啲咁腦殘既人存在

入唔dao

整多啲圖 相片 入gp句野有幾激講幾激

有錢就有流量
內地之前都踢爆左明星請左成棟樓既人幫佢係網上洗流量
香港果D垃圾明星/偽人/MARKETING都成日用呢D技倆架啦
只係平時無人理佢地
唔好話財大氣粗N倍既中共

HKFP 記者Richard Scotford比大家關於連儂牆嘅建議-不要死守連儂牆

但個gp我肯定9成腦殘藍屍

1成係手足卧底

腦殘藍絲點會識屈人先得架,出工出力果D擺到明係中共D人黎
佢地頂盡咪識SHARE阿
你唔好唔記得佢地平時係WT APP都隨時要搵我地教既人黎

好多警係GROUP